今日十八區開花無哂人?

總括黎講,今日基本上係極少人
港島直頭無人,得太古少量手足

我地係咪應該檢討下今日無人既原因?

唔好同我講今日好成功,
咁樣唔係叫正能量,只係打飛機自我滿足
而唔係檢討而下次再做好啲

我覺得今日其中一個問題
老套講句,都係宣傳不足
而宣傳不足既原因會唔會同啲人唔認同十八區開花?

利申: 認同多區,但十八區會唔會太散?

宣傳不足,太多區

平行時空?

我認為應該要六區開花

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

平行時空

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

其實大家係咪已經認定左開花=裝修

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

不割蓆!不分化!

你覺得叫多人?
同立蒙面法個日比較下

咁具體係點樣
如果係文宣唱歌叫口號日日都有人做緊

5-8區應該差唔多
但提出問題就俾人話平行時空

唔一定既
遊行或者淨係堵路都得
問題係今日好明顯好少人
淨係見到手足俾人拉

其中一樣係資訊太亂

其實快閃 冇人影到先係好

而家係港島真係平行時空啦
個個馬照跑舞照跳
得太古有啲人

你出黎睇下啦邊忽少

你有無出過去呀冷氣軍師

多人有多人做法,少人咪突襲龜縮等下先,毛澤東十六真言就係成功要訣

開花嘅目的其實係掩護勇武定行街表態？

前者首先要聚集到咁多人，今日一唔夠宣傳，二跟本聚唔到人，想掩護都難。

行街表態嘅話與其十八區開花不如集中去集會，起碼集中啲個人數都好睇啲。

不過十八區有樣野做到就係等啲街坊中立撚可以近距離親親魔警

見人就快速拉 點集
你有冇出去先 冷氣軍師？

洗唔洗同埋616個日比較下

今日敵人之全方位戰術檢視

1. 各區先下手為強, 趁示威者人少時亂捉幾十人

2. 另一隊人立即在連登放負, 散佈失敗主義, 引發內訟

3. 放大警方部署,放大好容易被補的威脅, 目的係想遲到的示威者直頭唔到

4. 徵用各式車輛掩人耳目

就係出撚左黎都無人呀嘛
如果唔係洗鬼開post 咩

因為打幾多狗 打幾多野 都唔會爭取到民主

估唔到蒙面法個晚同第2日係持續後
今日係冇晒人

戒嚴咁，味集到人就鳩拉

生日蛋糕呀！！！

睇到都唔撚想出來了

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

5區革命 先係重點。大家參考返10.1 當日

而家就係出到去無人呀嘛
洗唔洗跑哂十八區先可以開post 呀?

推

今日唔可以瀨無宣傳 基本上個星期而經開始吹話十八區先係政府春袋

要怪就怪班和理非今日唔肯出黎 一講到開花就個個都當左係同勇武既行為掛鉤

而且見到之前咁多次六區 18區開花成功都係因為一d 重要日子先成功 85 101 宣佈緊急法之後果晚

純粹每個禮拜日要聚咁和理非出黎係好難 佢地只會係大時大節出黎拎贖罪劵 唔夠和理非backup d 癲狗就拉人橫行

咁你無跑曬十八區，就咪撚做標題黨講十八區開花無哂人啦
有幾區因為重兵集唔到人有乜出奇，大把區做緊野呀

而家我開檢討post 都俾人屌冷氣軍師

雖然今日小人但係都成功

唔係冇人，係啲狗係人都未出未ready就捕住

有批老人家係黑警總部出面靜坐，唔通你想啲老人家都一齊食催淚彈

no 班狗反應太快 未開始已經亂咁捉

戰術上，必先要聚先可以攻，聚唔到就唔好攻，全部都係陷阱。敵進就我退，唔好蠻來，只有黑警先會想你唔夠人時去搞事。連登唔好再訂聚集地點，各自telegram溝通，勿送頭。
要記著係無階段勝利依樣野，亦無介意一時既勝利同失敗。就算黑警同林鄭貌似嬴左一仗，我地只需要確保最後輸既係佢地。
至於各理非們，瞓醒未！！掛住睇戲，成個香港等著你地救！！！

人地做左仆街野會影響你出黎抗爭既決心?
你既敵人到底係邊個?

係 好似黃大仙咁 根本連集中人都唔得
啲狗已經亂咁拉人啦

大埔沙田勁多人
今日都未完班失敗撚又出黎

啲活動太多太亂 又冇乜宣傳

青年許添力剛在黨鐡觀塘站行人道近裕民坊方向被一群黑警故拉倒地上

散有散好處, 我哋散 狗都散

因為18區都唔夠人，差d被捕

琴日尖咀都大把

人血蛋糕呀

好撚好食呀

根本冇人尊重呢幾個月抗爭打生打死的嘢

咁點解仲要出來？明唔明點解五金咁嬲？

港島人口太少,加埋100萬多D
仲要東區自己佔一半係原因所在

人口分佈
中西區:約25萬人
灣仔區:約15萬人
東區:60萬人
南區:約28萬人

而家人數明顯少左呀嘛
係咪代表行動成功先?

仲有派哨兵扮街坊報料

講到尾都係同4個月前冇太大分別
黑警拉人冇成本

一、開花沒有明確目標，單純聚人
二、18區太分散，狗既人數遠大於示威者
三、活動太頻密。尋日先遊行完
四、狗改變了戰術，而且多左好多突襲

周圍都重狗

黑衫就俾人逗 又話今日開花 好多和理非已經冇諗住出黎

應該係話有d區除左裝修就冇野做，又或者已經裝曬修

其實係

但如果佢地個個星期都咁做
我地係咪個個星期都唔洗出黎?

可以濃縮到去6-8區

唔係下下要TG放題先叫開花
好多地方彈出彈入撚狗撚左成日
好多街坊接力

咁樣都叫失敗撚？
原來而家唔可以檢討下次做好啲?

黃大仙直頭開始唔到

宣傳小可能係
但最大可能係因為太多手足比人拉,班和理非又驚,結果唔出
成班人覺得自己成本好高唔出等人CARRY,結果無人COVER勇武
係到等美國CARRY,唔諗下係咪真係有實質作用
熱潮又過左,成班人又去返平行時空

對比4/10 十八區開花今日係少左好多人
而且仲拉左好多手足

仲有，有兩班人為左一件蛋糕由凌晨互屌到而家。
一班堅持要割，要屌死班MK仔，
一班要TG Admin反省，話佢地係大台；
未開始，連登已經陷入分化危機。
我係和理非，見到呢d PO洗板都覺得到累。

會唔會係太早？

主要跨區太難走,一比人圍實就收硬皮

其中一個原因係成街都係狗 上樓避風頭咪少咗人囉

邊個話要去狗總?

今個星期資訊太亂 一日多個活動唔知邊個真
又有好多突發既各區開花
今日個活動又係 文宣又話一點又話兩點
下星期整理返好 俾手足多啲時間做地區文宣

平行時空，返哂去休息

黑警入唔到你罪都9拉咗先
令你聚唔到人
二來十八區真係太散 而且文宣圖幅幅聚人地點都唔同
第三 宣傳真係不足 呢個都係十月以黎既通病
除咗連登圍內基本上唔見有咩宣傳
特別係FB 連儂牆同airdrop資訊嚴重落後
少咗一批平時冇上開連登既和理非cover

平行時空 ？ 出面仲打緊

你咁撚樣做標題黨唔叫失敗撚？
你行撚曬18區知區區都好少人
下次想檢討，個post就開得好少少

得個一兩區
嚟嚟去去都係沙田 將軍澳 旺角
畀埋荃灣 屯門
其他區食咗屎？

訓左幾耐？

尋日應該唔至過千
應該有成萬人以上

而且尋日散得夠快
所以班狗拉唔到人

但今日好明顯比起上次十八區係少人左

早排話支持18區果d撚樣潛撚哂就知咩事
而家遊行集會示威成本愈黎愈高，多人先可以防班狗亂咬人

重點問題：

1. 裝修，針對藍店等副線任務當主線任務做，要對準政權呀大佬

2. 缺乏主題，感覺係為開花而開花，主題要清楚，好似星期六，反緊急法目標明確，即使只用兩日吹雞，一樣多手足出來。相信星期一晚亦會多出來撐人權法。

3. 十八區過於分散，聚唔倒人。以往成功開花，都係先用分區集會，再散開，咁先會聚到人。

其他區唔知 柴灣區今日見到嘅係少人
可以諗下下次柴灣合併去港島其他區

係因爲宜家每次出去成本好高,變成左每次開花=裝修+陣地戰,好多人唔敢出.同埋宜家無人申請不反對通知書,電視唔會報道,好多人係前12日先知道日程. 想去返之前應該多d人幫手申請不反對通知書,引發大d回響.

另外勇武一定要自己小心,唔好遷就和理非,裝修要好似游擊戰,殺對手措手不及

我諗主因係開始冇左攻既目標同十八區真係太散
612開始好多時都有一樣野係一定要做到
大家知道今日出黎係做緊咩
71為例 朝早知自己要阻升旗 晏就知要攻立法會
但十八區開花大家真係出黎集合地點食TG
至少我去嗰區係咁樣

再補充多樣
8月5多區開花開始加上各區遊行
班狗已經知道我地係邊一區個行為模式係點既樣
黃大仙為例 次次都同一個方向走
慢慢地我地散水會愈來愈難

我地個問題係在於 當一樣野成功過一次就不停不停係咁用同一招，冇變化，成功1-3次之後就會衰獲金
我再舉例 機場 黨鐵Be water

開花我咁睇
屯門區為例，每次都市中心地方集人，做既野一模一樣，出黎捱打，散場走既路線大同小異，調返轉可唔可以攻屋村商場？

我真係唔想輸，覺得我講錯一齊理性咁傾，大家都唔好勞氣唔好指責唔好分化

但上次十八區明明多好多人

Ching有時的確係要面對現實
無可否認係少人咗
認清事實先可以改善
例如整理文宣

我地資訊太透明同公開
啲人係公海講係邊到等緊

冇人就係冇人
人就得咁多
六區更易俾人拉晒

咁唔通批老人家唔算示威者

呢個都係
淨係今日十八區開花既時間都聽過幾個版本
玩狗定玩自己人

同埋大概每區人數多少係幾多
黑警人手分配會有調整
我地係時候變通

[冷靜分析] 其實有無諗過唔關集中定分散事

冇可能個個星期都咁搞...都要比人回下氣

狗瘋狂突襲
好難聚到人
呢點要改善

今日發夢係青衣，一開始有一百人係一期中庭唱歌，之後叫裝飾，就有30人到join，一直快閃黑裝修紅裝飾，仲會倒數10秒就一二一二跑走
以上發夢情節我覺得幾好，雖然可以玩大d，因為一隻狗都無，都無人得閒黎。如果發夢夢見爆埋黨鐵就好。

宣傳唔夠係重點

唔怕老實講 係...

一係港島就去哂東區
唔好再出cwb

樓主講事實 只會俾人話分化 失敗主義

分區開花 根本令一半有多和理非唔會出
不過唔梗要
分區個班 又會話民意唔重要

仲未計分區 個班永遠唔容許人討論
個個啲口吻 邊個質疑佢哋
係佢哋眼中 就係冷氣撚 鬼 同 5毛

/

就算分區 係未都應該集中係某幾句
就算分區 係未都可以語氣好少少？

慢慢屌我同負皮我
次次有班分區 真係惡到只可以一言堂
一定要人支持佢哋

個人覺得
1.宣傳不足
十八區開花講左一段時間，但除左蒙面法果日d人出一次之外，冇一次認真吹過大雞，久而久之有d狼來聊既感覺

今日開花都係琴晚先係連燈confirm，何況其他唔睇連燈既人

2. 見人少就更加唔想出
文宣時間混亂（唔關文宣手足事，懷疑有狗故意咁做，你地辛苦了），導致早到既覺得冇人，遲到既先頭又出左發，兩邊都感覺少人，安全感低會嚇走部分人

3. 十八區本身既優缺
優點：唔驚走既問題，分散狗力（但都要多人先分散到，好似今日咁出左黎既手足好慘）

缺點：人一定少，令到信心下降，人多真係會冇咁驚

建議：
1. 減少（即慶）活動，但必須有1-2個重點活動
類似之前咁，好清晰星期六日有咩做
亦方便文宣宣傳
即慶既，好似之前咁，會有街坊落去

2. 由18區減少至5-7區
集中人力，又未至於好難走
多d人同在感好緊要
太少人手足根本做唔到野

大家一齊討論下！香港人要贏！

銅鑼灣要人

唔係宣傳不足,係唔知出黎做乜
和理非一般唔贊成裝修
但唔裝修又唔知有咩做
狗又一早開始拉人

仲想多人?

雙刃劍
唔透明公開,分分鐘自己人都唔知

唔好迷戀上次 依家出黎成本一次比一次高
加上狗唔比你聚人 分太散只係死路一條

其實柴小杏都有
不過佈防太快 一到即散
太多鬼 太古都做唔到d咩
做野五分鐘就有狗到
黨鐵又重狗

18區真係太多，一警渣成個行動又再升級同外緩升級，二少人既話而家唔會再有任何活動可以俾你安全聚到人，所以唔係乜重大眼火爆議題插隊真係咪亂發動，更加唔好當常規活動塞入時間表

唔好再停喺多區vs集中依個議題上面，點解唔 選擇why not both? 晏晝和理非遊行，之後再2-5區就fit曬

兩邊都應該要
但今日港島真係弱左d
太古得堆和理非
得九龍新界打餐死

搞翻六區會好啲

push

有行動?

做到效果就得啦
今日如果拉得少人就叫贏

而家狗係喺嗰幾區不停巡
變左d人最多四散
但集唔到人做野

只不過係班狗鳩拉

今日開花已經令到好多黨鐵站收皮

再加埋大量分化狗誇大班狗今日行動

佢地冇底線鳩拉，你集中一區咪一樣大量鳩拉

另一個角度睇，佢地咁鳩拉遲早迫班和理非進化

仲有係popo 9拉
未開始已經見人就拉
聚唔到人

九龍新界打餐死,都明顯少左人啦
講事實無人理

話民意唔緊要個班都唔知人定鬼
政府出咁多招都係想攏絡人心
我地就一句民意wfc為所欲為

分區根本係勇武手段
和理非對裝修根本冇興趣

你一講就俾人屌你冷氣軍師 叫手足去送頭
而我唔知18區開花可以有咩效果 我剩係見到好多手足俾人拉

分區唔係問題
有目標有宣傳都ok
但十八區會唔會真係太散?

作為和理非，只會出席大型遊行

ssp都係仲要有鬼係公海叫人咩時間一齊set rb

仲有一個重點！
唔好互屌！ 黑警咁柒都死攬自己人
我知道大家好憤怒 但怒火應該發洩係政權上
有嘢做到唔好，可以建議，改善，越屌只會越少人

應該分做 5，6區， 港島，九龍東西，新界東西

唔係宣傳問題，係對家玩撚哂，嚇走哂班人，而且我地冇標誌性活動要做

落街已經好多狗逗人，唔係唔想黎，有好多可能真係黎唔到

標題講清楚啲
有人嗰啲區手足見到會點諗

其實7,8月每區遊行幾成功
只要唔好再打陣地
和理非每星期大遊行聚人
勇武沿途搵位做嘢，或者快閃其他區
咁樣會唔會好啲

但拉就點都拉到
狗而家人又多應變又快左
唔應該全部入哂我地數

晍知十八區百咩目標

Facebook 出開花post有啲危...

我都希望和理化會進化到

連登被嚴重帶風向
今日活動宣傳道嚴重不足
d狗仲早到過大家

拉

覺得5-7區最好

講到底 開花就係只係想同狗打

我預左俾人屌 我真係寧願睇風水post 都唔想再睇咩行動post

真
而家連檢討post 都俾人屌分化

始終有d區係真係比較弱

原因好簡單
出師無名
你睇下今日個活動叫18區開花
問題係為乜而開？
為開而開？
18區開花只係手段
唔係目的

仲有仲想提醒你

知唔知點解而家和理非出黎無晒目標
事關沖沖子已經全面轉型地下黨快閃
今日1點已經行動緊

所以你地覺得無目標，好散係正常

大家留意下今日被人裝修既鋪係極多

星期一見啦

收皮啦你有無出去架
我出左去 勁多人囉
係咪鬼呀你

仲有一點好重要
今日班狗換咗玩法 全部正面部署好晒
見到黑衫係唔係都鳩拉咗先 告唔告得入係後話
令本身十八區已經散既人更加難聚人

今次唔得咪檢討
唔行動仲要走去睇迷信撚po係乜玩法

會唔會係因為大學開始mit term 同要交assignment

仲有太多活動分散咗體力人力
活動太急 今日講 過2日就要出 準備唔切
文宣不足

好多和理非已覺18區開花=裝修或特別任務就唔出
試過話出到黎先決定結果周圍9行行
想小隊行動但又話唔夠人
出左嗰啲和理9fing fing又俾人屌

大家要諗諗18區係點玩先
明白唔想透露行程，但通常咁樣就唔夠人

有冇鬼佬手足 有鬼佬d狗就唔敢拉人

今日各大區都有重警 連南區都有4-5架車巡
相信各區都有車係各地出動巡邏
佢地仲借左其他部門既車今日都未用晒
大家小心留意路面大型運兵車輛有冇可疑

點解 睇新聞同埋現場都一直覺得今日還好
一上連登就好似場運動已經瓦解左咁

未去到集合地點同時間已經被狗拉晒

冇你老母
係屋企就收皮啦

街坊計唔計先

同埋和理非識保護自己，勇武照顧自己就好

我建議8點後開檢討post

一來宣傳不足
但更重要就係連登帶起個風氣係
一唔勇武就屌
企前d 又話無gear 走咁前做乜
著左gear 走快少少又屌咁快走做乜鳩
好啦 唔撚走又話做乜戀戰
手足私鳥緊唔想打死人又話阻膠 打埋阻膠一份
上網講理性少少就左膠 話左膠唔係同路人
變相大把手足俾呢d 風氣屌得多
自然覺得得啦得啦你地咁叻你地出埋我果一份

利申 不分化不割蓆
但希望各位手足堅守點解六月時我地士氣大好
就正正嬴在和勇不分 缺一不可
唔好再屌黎屌去 一齊客氣d 傾返件事啦
班黑警都識攬自己友 我地唔好咁易俾人帶到風好無

其實會唔會 唔好十八區咁散 集中番幾區

事實嚟嘅

知唔知連柴灣都有？

18 區，100萬都變左5萬幾一區，堅太散

其實出面幾個大區仲有人係街頭抗爭緊
連登全部post都係討論下次點做
係咪平行時空?

咪撚再失敗主義啦 多咗咗多分化撚

如果你係真手足
講咗一百萬次 完場先討論
標題唔好咁起
拉

其實好多極端po都係假扮勇武既狗和三毛講
甚至會有狗扮勇武、和理非，自行對罵的情況發生
比起6月，現時狗模彷人的技術已經上升
加上有中共全力支援
連登面對這種兩極分化，根本沒有招架之力

咁多*

去港島遊行又話圍捕 又話難走 又話開花被捕人數少過遊行
好啦 去九龍 又話圍捕
跟住提出回歸主線 又話狗唔會俾你做任何野

而我不知連登係到做緊咩

今日鳩拉前線
聽日集會戴口罩=拉 唔戴=影大頭

同意，另外十八區開花而冇明確目標係難以吸引和理非

得沙田玩到宜家

民意係好飄忽 虛無
民意都係勝利球迷
誰大誰惡誰正確

但事實係民意重要之處 係幫己方裝大聲響
特別香港根本好需要國際線支援

唔梗要 一陣又會俾個幾個分區支持者 追住黎咬
然後上哂腦 一句冷氣撚 就直接屌你
一句理據都唔洗俾
佢哋係連討論都唔會容許

仲未計 分區個班 最鐘意講 分區可以減少被捕
但最後？ 根本分區都係一樣好多人被拉
/

都係個句 分區可以
但唔好 同溫層
以和為盾 以勇為矛
好好諗下 分區開花 會對和理非有幾大阻力
除非你哋唔care國際線

街坊主要做掩護姐
好少加入行動

葵芳落到去 一個人都冇

其實係
有好多post 極明顯係分化

但其他區搞唔起
唔係平行時空
我有出

建議以後最多五區

「一條片」解釋點解覺得「少人」

不推文回覆呀各位！！！垃圾post由佢沉

沙田好多人

18區真係搞唔掂 太少手足

分區又屌，集中又屌？
我地係咪要檢討一下個策略

連登太多鬼

咩q都賴宣傳不足 真係好撚好笑
有心示威自然會搵料
傻嘅都知分得太散實死
警察裝備精良可以一打幾 打遊擊仲擅長過示威者啦

ok 我下次揀個好啲既時間開post

港島冇人，過左旺角

有邊個反對，無人敢做之嘛

人唔夠多 又重防過10月4好多
要諗諗計，希望唔好好似機場咁一鼓作氣，再而衰，三而竭

宣傳太少
我前日先知
冇乜人spread

同你完全一樣
我都想知我而家係咪生活係平行時空
出到黎無人

係 無人啦
場運動完左嫁啦 樓主以後唔洗再開post講啦

我就係想檢討下
啲人又話我分化撚失敗撚
唔知點樣先可以開 post

未開波就拉人

事實真係咁
班狗一早部署好 未齊人已經開始亂捉
想聚人都難啊

一區有五千啲狗都驚到仆街啦今日平均一區有冇五百

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

唔好再呃自己，真係少左好多人

你睇下隔離POST先點解少人啦 係出都出唔到啊 未出到黎已經比狗射啦

同感

宣傳唔夠

咁係咪應該再改變下策略? 咁先係be water
佢真係玩變相戒嚴
我地係咪呢世都唔洗抗爭?

港島今日平行時空左，
係4/5 點先有手足係太古做野。

搞返5/6區就夠，幾個區合一個咁。。
好似10.1個次咁 係6區係咪？

會唔會係冇定目標？開花可以係裝修可以係堵路可以係乜都得，冇個明確方向d人會覺得去到都唔知做乜

今日無be water咩

好同意
太多和理非錫身成日係屋企睇live

唔係快閃個種be water
而家策略上調整個種be water

中西區永遠無人，太危險

你要檢討就要先有個calm d嘅口氣
詳細指出不足之處
而唔喺剩喺話今日好少人

agger
公海群組肯定好多警察mon住

因為唔知出嚟做咩
感覺似出嚟裝修
和理非唔出了

同埋中西區本身藍絲比例多

或者係咪要review下開花既目的？
感覺今日好似係事先張揚打遊擊咁，俾晒班狗慢慢部署。
1）如果目標係撚狗：我諗好多人都已經覺得撚狗成本逾黎逾高，效果又唔係好高，主要都係令班狗出醜然後做文宣，但係就要犧牲好多手足
2）如果目標係裝修：唔需要提前公開俾全世界知，等無人既時間小組做咪仲好，又可以等對家防不勝防，唔知幾時裝修邊度

btw, 呢度好多mon po狗，strategy都係唔好喺度傾

不分化，不割蓆，be water
光復香港，時代革命

如果唔係咁
點分散狗力

新城市好多和理非

應該再改變下策略

[反省]+[集結令]: 呢場運動該如何繼續 (長文請入) 11月3 日 大集結

仲要大部分係和理非唱歌叫口號
加大量街坊哨backup
港島好似係得柴灣勇少少

ok 可能我語氣衰左啲
我下次開post 講好啲

唔係宣傳不足，係好多人都攰唔想出，對啲新聞已經麻目晒習慣晒，呢啲時候真係要搵啲方法振奮返士氣

3000人都黎緊啦屌。。

18區太散

未出都比狗搞
點出

8點啦

元朗100人都唔知有冇
10分鐘都冇就比狗清撚晒

係啲文宣太撚混亂有啲寫一點有啲寫兩點
之後集合地方又唔同人都聚唔撚到 成日都臨時改地方

Btw 宣傳下聽日個集會

樓主冷氣軍師？有冇出啊你

我都咁諗，一直都好confuse 話開花，各有各做，其實都唔知係做啲咩 其實我覺得人唔係少，係街坊look 咁出場，但係個個都唔知做咩就變左純粹行街

青衣城都有人嘅，不過無野做又無警察出來比人屌變左鳩企先係問題

唔好散播失敗主義好無？

美國同中國暫時傾掂數，所以平靜一下

唔相關 可以同時進行

夜啲完場再討論
拉

而家有有種垂死掙扎嘅feel，大家要諗下點樣重整旗鼓！

push!!!

好耐多街坊你盲撚左？

唔同意民意誰大誰惡誰正確
如果係咁721,831對家咪贏到開哂巷
我地玩咁耐都冇大反彈唔係因為我地夠堅定
係因為對家太仆街

同意香港需要國際支援
頭幾個月勇武目標清晰手段高明
引狗出醜,吸引外媒關注
依家全世界都望住我地,美帝又提哂水要和理非
仲不斷將獅鳥裝修呢d支線變主線做
真心唔明搞緊乜

總之分區就唔好expect多人
要多人就民陣港島和理非零勇武好似818
不過睇死下星期民陣宣布完又有班分區撚出黎搞散

勇武去晒沙田圍，剩返好多和理非鳩企

我認同你所講師兄
見狗就走狗點會傷
走唔切仲會被狗咬
因爲無人反攻打狗

真心想問有邊區真係特別多人？
頭先出左去旺角深水埗個頭
狗車就見到好撚多

比休息撚累事

快閃就係唔撚會比你見到
明唔明阿屌你老母

港島係冇人

[大家要學識正向思考]

我地要諗既係邊種示威比政府最大壓力，唔撚係邊種示威最少人被捕/被告上庭。

如果你堅持要探索0人被捕既示威方式，得罪講句不如留係屋企等做大灣區人算啦，民主無免費架。

無重心目的

屌我分化撚個啲
係咪唔覺得要檢討?

開post 時間可能係有啲早
但真係認為無問題?

港島呢邊個個行街睇戲食飯
真係好似返左去幾個月前咁

琴日出左咁多人

好L多人呀屌你
可以更進一步再多D，但講「檢討」都覺得你離地

宜家係
人行地方重防
車路幾狗車巡
直升機做觀察

一係就早少少係各車路落釘/路障
如果唔係點遊擊都無用
因為聚集點重狗 你點都聚唔到手足
狗車車路任行 你點跑都無用 點都俾人包

所以你唔出？
連登冷氣佬

其實18區係方便大家轍， 但好需要有一個有力同強既theme 先叫到足夠既人18 區都夠人， 呢排做太強， 真係好攰

而家就 wrong time 柒頭

推！

行動

大家唔好整沉架船，好唔好？

成班唔係分化撚就係冷氣軍師
區區努力開花
呢班人就係度檢討檢討
十八區分散人？人多就成事？
對準政區
十八區開花攬炒經濟個威力根本好大
好多手足被拉？你唔落街去救？
手足出得去就係為左爭取 佢地驚俾人拉咩？
唔需要你班分化撚擔心
咁叻既 下次你班軍師自己組織一次啦
但我相信你地唔會 因為你地只係班popo既分化狗
點解咁肯定？因為發過夢就知你地吹水
再加上咁順利上到連登就知
你地呢d手段無用架

開花定喺夜晚會唔會好啲？之前成功嗰次都係夜晚

換證賣港無人講，到時去到邊都俾政府目及實呀

TKO咩料

分區快閃算啦 你睇幾撚多人俾人拉 重點係 拉完做完冇人睇到你地做過啲乜 而且係搞到街坊

檢討冇問題，手足可以參考，但唔好互屌，冇人想繼續有手足被拉，所以每次行動完都要檢討，正如班狗每次都有唔同策略去圍捕嗰陣，我地咩都唔進步，到時場運動真係瓦解

😴

我覺集中一星期一日
連續兩日身體頂唔順
同埋太多人企係橋/商場同高處到食花生
明明係同路人但唔落黎幫手
佢地肯落埋/出黎
人數一定好撚多

6 區

同埋前線可唔可以認清d 反共傳媒呀
大紀元都搞

大紀元幫黃宣傳好多架

一啲分析

宣傳: 唔夠廣, 主要都得後生仔同 12/10 上街人士知
名: 開花嚇親 和理非
分佈: 太多區難聚, 相反啲狗車會喺集合地點巡 一兩車加搜袋已經嚇散
日子: 琴日有遊行, 有少部分人有疲態

狗方面
一開始積極鳩拉鳩打, 嚇走好多人 (私家車,貨車等)

資訊差, 連登世界同真實世界極大分別 極多風向撚,膠,狗

自已人:
都仲好多人遲到
集合地點模糊
仍依戀陣地戰/鳩企

可唔可以用翻時間做文宣 至少都5日啦
d fd平時會出但唔追得貼tg既都唔知原來有活動

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

但尋日已經散得好快
無乜點打過

tg update 得咁快
唔係24小時mon 住都好易miss

點解，唔係冇人，而係已經進化到冇左和理飛時間，可以點樣出場

係呀，因為都冇左和理飛時間，大家諗真啲係咪

明明好多人

因為民意已經轉向，破壞對社會安寧沒有幫助。

太遲宣傳
今晚先見到話今日1:00 開花
應該要好似之前咁一星期前講定

琴晚*

除左遊行同集會，其他活動和理非唔會參加，因為大家都覺得其他活動係堵路同裝修，和理非最多屌下狗，唔會想做d野會比人拉

分得太散 勇武人數有限仲有分咁多區
好易令某啲區特別少人 某啲區特別多人
班狗知道邊區少人就可以集中攻嗰區

你又知道人地無出？請人出去都咁串

咁都叫轉向?
一條蒙面法就可以逆轉咁簡單?

之前話去商場，和理非都會覺得係出黎叫下口號咁，但現在去商場，佢地會覺得係去裝修，所以佢地唔會去

無轉到，街坊一樣屌政府同黑警

其實要和理非岀嚟，一定要有明確嘅目標
你話和理拖、唱國歌、摺紙鶴都好
講明活動嘅目的同內容先可推動更多人岀嚟

結果好明顯，不過我相信星期三後施政報告出左，就會平靜了。

係呀，我咪就係其中一個和理非，加埋地點又散，和理非鍾意好多人一齊㗎嘛，一個商場都係得幾百人

最主要唔出黎既原因無非都係怕比狗拉 一係怕無車番屋企 跟住活動內容唔清晰 最後咪無人囉 唔該大家心理上都要進化 人一多真係會安全啲 怕停哂交通？大不了咪同幾十萬人訓一晚街囉 一個二個怕哂咪中政府計囉 又話反抗 想係集中營除罩相認？

幾時有搞?

出左洗唔洗自拍影比你睇呀傻閪？

醒下啦